90後拎住手機當拎槍

老實講，以家好多90後持住自己拎部手機。
以為可以影人上網就可以換來聲討同杯葛，咩心態？
唔講真係以為您拎撚住支槍
遇到唔公平既事就淨係識偷偷地影鳩人
又唔撚敢出面指撚住佢黎當狗屌
香港d後生仔真係無撚得救，北京上海既年輕人真係勝香港既十九萬條街。

垃圾，香港既全部都係垃圾。

我屌你老母啦鍵盤戰士

哦

睇下您呢d 90後
唔岩聽就搵伯母
成唔到大事

九十後九十後
你幾大呀老屎忽

應下機啦唔該
係咪鈍到打唔到字呀老屎忽
定係俾九十後搵手機指住你嚇撚到你鼻哥窿都冇肉呀
陰公

你唔撚識就算鳩數啦,
當面屌完最多屌完就算, 放上網批鬥既效果真係大好多
起完底以後一google個名就搵到, 想洗都洗唔甩, 你覺得邊樣傷害大D
作為路人甲, 梗係放上網好啦, 唔係邊有咁多花生食

先不論手段，當面屌同影你個鳩頭擺上網圍屌你覺得邊樣效果大d?

當然，有時係咪都擺上網可能會有反效果

低質 無理據 無例子support您
叫我點應